決定屌定唔屌張超雄之前麻煩睇一睇

1. 而家條逃犯條例冇唔俾香港問台灣攞人，所以佢條修訂同流亡台灣嘅社運人士係無關係。
2. 要睇返佢點樣喺條條例度鏟走台灣，係好似而家政府咁加個「特別移交安排」定係就咁係而家個框架度改，前者之後政府改係會易咗，後者唔會。
3. 政府可以撤回，佢都可以。如果有人入修正案鏟走埋中國，佢可以撤回條草案。
睇完唔屌
繼續屌